有冇人可以分享下點解你會變毒撚, 無自信自卑?

我覺得窮、無錢都唔係理由, 係成個成長經歷遇到既事同物呢D 先最受影響!

生暗瘡 俾女避 摺係屋企 冇野做 溫曬書 睇動漫 訓覺
錯過咗中學時期 到咗大學性格已經改唔到

矮

我都係生得矮, 但呢幾日我諗返個原因
原因係小學補習俾人排斥, 中學俾人玩
做小小野, 俾人話, 你呀?得唔得架, 識唔識架?
又話我廢, 又話我蠢。根本好簡單既野都俾人睇死做唔到,

濕疹同埋唔高 雖然濕疹唔係話極嚴重

暗瘡

濕疹 俾人笑到大

肥矮醜柒窮 五行齊哂

小學因為多體毛比人排斥比人打，轉去一間遠啲既中學諗住無人識自己，可以從頭開始
但一入學就因為小學無識過朋友而唔知點同人搭嗲，好快個個都有小圈子而我無
再讀耐啲人地都慣左班上無我呢條友直到畢業
咁就一世

矮窮醜禿

中學時期本身無咩野，一切都係我再無打波開水

由細到大 屋企對我都係打打鬧鬧
攪到我冇哂自信

都係屋企人影響最大 唔會鼓勵你，撥冷水就最叻 fd都會支持下你，但佢地就冇
雖然佢地幾錫我，但大個左有咩好野都唔同佢地講，廢事開心變唔開心

萬毒皆源自醜，細個覺得自己樣衰，望人都唔敢正視，慣左就係咁，加上發育期將呢種心態embed埋落個樣度